唔好平日做啲擾民嘢，失民意

民意一點點逐步流失，開頭唔覺
但當你遊行需要人時，發覺愈來愈少人，輿論開始轉勢，就太遲

如果要做，盡做啲有大衆共同目標 (何妖)

出面有個台灣人開嘅post, 可以參考下:
1.組保衛家鄉團隊
2.網軍

預咗比人負評，鬧左膠，但都希望大家再惗下

推

塞地鐵唔係為左阻你返工
而係對抗狗鐵呢個垃圾機構
阻到你返工只係順便 我地唔care
明未?

怕失民意就幫手上facebook 鬧醒佢地！
果班人全部係會join啲社區group ge 生物
佢地係淺黃同離地中產，唔教唔會明！

深藍嘅唔好再理佢地！佢地係on 9 的！

才疏學淺試下俾啲彈藥出黎：

仲鬧緊塞車嘅你知唔知自己面對緊乜野事呀
你嘅政府放縱警察無視警例咁復仇式開槍打頭
向和平集會人士同記者身上掉燒滾嘅煙霧彈
串通黑社會襲擊無辜平民迫令所有人收聲
西鐵深夜受到襲擊之後一個朝早
無人知道地鐵安唔安全，個個上西鐵番工番學你知唔知有幾荒謬呀？
我地宜家基層無論做咩都無可能直接影響都政府
塞地鐵係要用盡所有方法將問題推向全個社會，迫令政府面對
我唔敢罷工！但我敢俾人塞住番唔倒工！